法比安斯基傷咗之後西咸就好似食晒屎咁

西咸真核

我阿仙奴唔賣垃圾